BOB叔新片既置頂留言

已由「煮家男人 Bob's Your Uncle」設為置頂
ice zap
5 天前
借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

D咩達狗 慕容死撚開啦

達哥係勞工處展翅代言人
邊敢講野

琴日伍公子直播都有叫大家支持69
但佢既片不嬲沒BACKUP

正想講, 其實係咪無人知達哥做緊展翅青見代言人?

作為一個網絡上既公眾人物 係離唔開政治
特別係同高登連登行得咁埋既人
達狗當日又要讀朝文又要借用高登連登既文化
就應該預左會有今日唔出聲比人批評

展翅係咪幫果班中學都未讀完既人

「展翅青見計劃」透過勞工處、僱主和服務機構的通力合作，為15至24歲、學歷在副學位或以下的離校青年人，提供全面的求職平台，配合一站式和多元化的職前和在職培訓，幫助青年人認識自我和職業志向，豐富他們的工作技能及經驗，以提升就業競爭力。

係咪講緊慕容

大家69見

其實除左潮文之外，佢同高登文化已經好耐冇關係

我支持你反達
但係我認為達哥只係唔表態，咁佢最多只係冇左少部分支持者，佢尋晚玩緊隻唔係大作既game都有四千人睇

Btw, 正常既達哥講新聞都會講下69既感受同睇法，但明顯今次達哥選擇自我審查。依家中國同十年前完全唔同，連美國都可以反面，你估佢會善意咁對香港人咩？定係連登仔想達哥做下一個被封殺既 杜汶澤？

咪撚bob叔同隻達狗比啦，影衰曬

有冇諗過點解大家係話達狗 唔話大J果班
你由一開始擇接觸依個文化 你就離唔開呢個文化
你就會一直受呢個文化影響
杜汶澤搞成咁係佢自願
你可以比人知道你支持D乜 但唔洗好似杜汶澤咁直接講出黎

最慘大j笑波子呢啲賤剷地底泥呢舖都出聲
利申達哥fans

BOB叔屌打達狗

所以達狗係狗
其實人地底泥極都仲算係個人

唔係話要達哥表態支持定反對
陳述件事都無真係講唔通

因為佢係第二個時空
果邊都沒69呢單野